收舊GUNDAM WAR卡或DECK

推
收Gundam war 神高達閃光DECK

收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張24彈RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート・ラー］
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收2張前線のフォトグラフ的ブリーフィング(TR抽卡)
收2張EB3 RX-121-1 RX-121-2 ガンダムTR-1［ヘイズル］&［ヘイズル2号機］

另收6張黑色COIN地

詳細路線地圖

屯門青河坊麗寶商場一樓72號舖日通之達人 帝通貿易。

以上地方有大量GUNDAM WAR 放

好懷念

係咪無出好耐？ 以前好鐘意玩

Thanks. 一陣研究下,星期六去睇睇。

Yes,出到28彈就完了。

燒撚哂了

sosad

推

收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收3張宇宙呼喚之聲(變藍色國力COMMAND)(宇宙が呼ぶ声)
收1張3國力TR人(CH-83 U ウェス・マーフィー)(第十七彈 不敗の流派
)
(自軍配備階段):《1》可以選擇並置換1枚這張卡片所配置的有「名稱:TR」的機體,和1枚在手牌中的有「名稱:TR」的機體。

推

收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收3張宇宙呼喚之聲(變藍色國力COMMAND)(宇宙が呼ぶ声)
收1張3國力TR人(CH-83 U ウェス・マーフィー)(第十七彈 不敗の流派
)
(自軍配備階段):《1》可以選擇並置換1枚這張卡片所配置的有「名稱:TR」的機體,和1枚在手牌中的有「名稱:TR」的機體。
收3張黑COIN地
收5張紅COIN地

推

收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收3張宇宙呼喚之聲(變藍色國力COMMAND)(宇宙が呼ぶ声)
收1張波地(アナハイム・エレクトロニクス)
收1張3國力TR人(CH-83 U ウェス・マーフィー)(第十七彈 不敗の流派
)
(自軍配備階段):《1》可以選擇並置換1枚這張卡片所配置的有「名稱:TR」的機體,和1枚在手牌中的有「名稱:TR」的機體。
收3張黑COIN地
收5張紅COIN地

童年回憶

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收5張紅COIN地
收1張波地(アナハイム・エレクトロニクス)

我屋企仲有好多
依家仲有人玩？

唔清楚多唔多人玩，我只係想砌番好副DECK。

我屋企仲有勁多..不過副DECK 就唔夠人打了

我果副都好屎，所以想收D勁卡黎砌。

師兄有冇打算放？

淨係keep起最尾出果2副冠軍基本DECK

以前有玩gundam war 嘅人留名
想問點解出到28 彈就停嘅
另外我只收藏 唔睇效果 所以聽fd 講 我勁多卡都係垃圾嚟

同埋宜間仲有無咩比賽see d 規則真係好q 複雜 仲難玩過遊戲王

28彈出得太誇張，要停。
亦有另一說法27彈出通合心果陣已經太屈。
香港應該無GUNDAM WAR比賽了。

意思係宣佈永久唔出 定係再作修定？

你睇下SUNRISE CRUSADE.. 屌佢老味突然就話要停咪又係冇原因

Thx 樓主同巴打嘅解答
我附近賣gundam war 嘅卡愈嚟愈少
希望樓主會收到想要嘅卡

不過睇返你上面個回覆, 你係咪唔知之後出左隻GUNDAM WAR NEX-A?

效果出到一發不可收拾，新卡蓋舊卡
認受比賽又少又低
注定玩撚完

我其實中期先開始玩 由bb1 玩到g gundam 啱啱出果一代就玩 一嚟我本身唔止玩gundam war 二嚟 砌副打得嘅deck 係好貴 因為gundam war 最貴係d 補手牌嘅卡 但唔放又難玩
但gundam war 真係我玩咁多卡design 最靚

我覺得NEX-A都OK, 唔玩既我都買左TURN-A 月光蝶

實物係閃卡, 好撚靚

感謝

真係好好j
不過個人鍾意gundam w 系列多過turn a

有無邊張值錢 細個係咁買

以我認知，得佩莉有用。

我會話，冇一張有用同值錢

師兄賣唔賣
有個別幾張想收

中學有玩，遊戲性係幾好。
但係都係逃唔過典型tgc既循環。
出完一批屈機新卡就廢左好多舊產物。

仲要愈出愈cls，28彈出弩級根本係直接破壞晒成隻game。

同意，D機體樣真係唔錯，夷家想收藏。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收5張紅COIN地

仲有堆
tg me
ikk20177

巴打住邊？有無機會約戰到？

呢排未有機會

嘩，係第一代軍票
利申：兩代軍票都有玩

想問下樓主 同巴打們 宜間改咗新制 又唔再出新卡之後 係咪所有卡嘅價錢都貶值哂？ 我上網see yahoo 拍賣 or 其他私人放嘅價錢都差好遠 點知放咩價最好？

私放通常平好多，正常係GUNDAM WAR末日前的價錢再平少少就有人買。

古董軍票

重會唔會有人收

應該沒有

真係成堆軍票

仲有一堆r卡想放，想問樓主可以有咩途徑好放d？

去卡鋪直接放實壓價壓得好西利

你試下係旋轉拍賣到賣睇下有無人收，你D卡卡鋪仲收的話，應該會有人買。

咁樓主又知唔知，有冇話邊度有得check d卡價位？雖然d卡擺係度唔玩都係放，但係唔想做水魚放左堆可能仲有價既卡

唔知，我通常都係人地放幾多錢，議少少價，佢話OKAY我就收。

頭先上過carousell
啲人放卡貴撚到仆街
伏紙都5,60蚊

得堆中文版軍票

舊果D通常唔買，我買新果D。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收5張紅COIN地
收3張野望之毒牙
收3張大膽計劃(大胆な計画)
收1張千年女王
收2張残された者の決意

樓主知唔知而家除左長沙灣天悅，仲有咩類似地方有呢d連鎖卡店？

我上完carousell見d人都唔係好放到d卡，諗住都係去卡鋪賤賣算

唔知夷家卡鋪仲會唔會收，你可以打電話去問下先。

邊間卡鋪收？我就唔知了，大部分都唔要舊GUNDAM WAR了。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收5張紅COIN地
收3張野望之毒牙
收3張大膽計劃(大胆な計画)
收2張残された者の決意

咁知唔知有冇類似天悅有卡鋪聚既地方？

我都係諗住簡返d伏d既r卡出黎試下水溫先，堆金閃應該會另放

唔知，我都係同朋友落麥當勞玩，SORRY 巴打。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收5張紅COIN地
收3張野望之毒牙
收3張大膽計劃(大胆な計画)
收2張残された者の決意
TG:WailordPikachu

巴打成日都推post

其實我都知無人會放

幫你唔到
我淨係玩藍同白，就係唔玩紅黑

藍果D勁卡難收到嘔，我直接放棄。
白仲衰，張張都貴。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收3張大膽計劃(大胆な計画)
收2張残された者の決意
TG:WailordPikachu

想同其他巴打約戰！！！
有無人會出來玩

留左1副藍uc同白deck，
玩法流程大致記得但係細節唔記得晒

我好似仲剩一副白deck, 大部分seed機
果陣仲買左個專出俾gundam war嘅白鐵盒

你玩26彈27彈28彈SEED??正義自由 同突擊神盾都好勁。

成幾千打張卡卡 系屋企
不過有無圖 或者number?
TR-6我都唔個邊隻打邊隻

This one?

其實有D卡，你推左幾個月post都無人應你就知，
喺呢到玩GW既人真係少數，與其 盲目推post，不如去土佬到執la，係食水深，但係無需喺到等等等

再加上，有D卡你唔好預可以平收(ACE include 希羅，斯洛哥，哈曼等等，眼差），至今我仲未見過D人放under 100@1

同埋，張綠紫draw你係要黎做咩？張野好多野可以代替，重速可以用一日之長；GNX既話，夾硬用雙渣飛機王Aeu機做draw power都未嘗不可，張 綠紫其實可有可無

呢d 係咪已經唔值錢

謙信starter 25~35@1
Coin 地 No price
Gundam 15~25@1
Z plus 定百式5-15@1 （我唔知）
The origin ?@1
Starter 版加迪薩 15？@1

咁由佢 , 百零蚊 , 塔車去交收都嫌晒時間

Yes 我想收一張

謙信正

我知，我差呢D卡副DECK會順D。
我想試下繼續收下，收下收下個LIST愈黎愈少。
土佬邊到有得執？我想去睇下。

天悦入面，叫土星廊，不過d野貴到離晒地，綠紫draw應該好難收到，尾個幾彈啲key野量又少又貴，更何況近呢幾年日本又興返舊gw啲野就更貴

謝謝，搵日去睇下。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收3張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收1張EB3 RX-124 ガンダムTR-6［ウーンドウォート］(ギガンティック形態)
收1張大膽計劃(大胆な計画)
收2張残された者の決意
TG:WailordPikachu

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收1張斯洛哥ACE
收28彈3隻正義女神(黑紫)
收2張残された者の決意
TG:WailordPikachu

原來日本又興返？
當年玩完都而家都無扔

有無卡放？

岩岩行過天悅，
已經冇人玩gw crusade，個個都係玩ygo bs pkm，同埋某隻囡囡卡game。

有冇卡既圖睇
屋企有好多
可能有你講既

收
X2
X1
X3
X2

其實邊到睇而家咩價位？

其實我都唔知，我都係等人出價。

釘宮deck底

btw我都搵返我自己副白deck，有d想玩返。

勁，咁多女。

樓主搞到我都搵返晒d野出黎懷念下
好掛住副藍Deck
但應該好耐之前賣卡拆散左

第13獨立部隊，正

樓主其他色既卡收唔收

你tg我，我睇下你有咩卡。

Tg pm左你

話說我想收返幾張nex a 閃卡收藏，見d畫畫得幾jjable，唔知邊度有得收呢

唔知，好少見人玩NEX A

樓主 見你都係收新卡多 姐係對舊嘢無興趣？
以前陪fd 睇人打gundam war 果陣 d抽牌卡勁貴 就算唔係rare 都幾十至百幾一張
果陣開始 就無打算玩 只係打算收藏d 靚卡

舊果D通常都有。

推
收2張27彈思惑(綠紫抽卡)
收1張斯洛哥ACE
收28彈2隻正義女神(黑紫)
收2張残された者の決意
TG:WailordPikachu

仲有人玩？
我之前勁多貴野係GW 未變軍票個時放哂
唔知易家咩價係味變哂廢紙
太量十字勳章地，慈愛眼差 等等

我諗住砌番好我D DECK，夷家出面無乜人玩。